譚仔係咪綠

我遊行好肚餓入左去食，有少少罪疚感

大家不推文